點解我隻貓會咁

隻喵最近長期lam濕佢條尾尖端，幫佢抹乾又lam番濕，有無人知咩事佢仲食得走得玩得。除咗呢樣其他正常，我驚條尾長期濕會搞到脫毛加發炎

係咪緊張 唔開心

人地辛辛苦苦諗住練下書法
你又要整返乾人
無陰公啊

令我諗起呢隻嘢

佢可能想學畫畫

咪以為攞支毛筆出嚟就呃到我

毛筆嚟
佢想寫大字表達不滿

好似話壓力大會不停lam毛